美股認真討論區 MXII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

無力升

CLLS
真係CLS

呢

今熔

Sq搞咩

走牙

豬死了

羅素反彈了

屌你個閪

Iwm強到

Ai 快d升返上去啦

小破站

TSM TSM

廢老股幾時先回

tsm

石囝tsm唔走可否炒贏cathie wood

想走晒d mara隊埋去riot

有無人有bngo，搞乜升好多

tsm都短炒抵輸啦

dnmr

個市勁倒

石囝

冇力，屌

呢30分鍾好似係引緊人入場咁,一陣就閪跌大棍血洗既開始

11點轉燈

DMNR 29.5走左 依加淆淆地上唔返車

美股only go up

有tsm 好放心
成個倉得佢信得過

點解Mara咁撚廢

利申一半riot一半mara

TSM

Fuckbook幫你日日蝕

淡淡又要收皮
擇日再戰

個市比前兩日強

Same
同期買
Riot +24%
Mara -2%

堆saas 日日跌已成常態

無感

究竟連登上熱門既方式係點

27頭先好大支持

遲啲btc回調一調個比例先
或者100% riot

Tsm咩事

104買完而家又心思思想再加

我就唔信佢企得穩30

真，報復性反彈

石仔走左貨

又自燈

靠佢出出入入

SHOP

屌 又係衰on9
尋日入左十張dis 180call
一個開市就賣尻左

石仔離場令市場對TSM前景充滿信心

Iwm想呃鳩我？

加put

沽撚到你天荒地老 流連在摩天輪

打算mara轉晒ethe

入返d umc call先

做淡慘過做雞

TSM TSM TSM

爆買日點做好

救倉

建議po頭加個石仔出入TSM indicator方便大家參考

all in

RIOT BTBT兩兄弟GoGoGo

數錢, SH, GEL頭

依家d 00 後唔會識eason chan
我們一齊學鳥叫，一齊沽沽沽沽沽沽

七進七出台積電萬軍之中獨取一石

SI

仲有冇人玩BFT

點解你會咁夠薑

lazr執左少少就走左 又爆升

納dee唔係好守到

等睇BABA轉燈

我太陽能又戰勝垃圾cathie wood

個市弱到升唔上

隻PG，8月138，而家又係138
好彩之前走咗

學鳩(珠頸斑鳩)叫

整理完再上

支概股係咪食左春藥

He has money

Tsm

踩行曬油咁款

酒呀

廠商聯手炒卡？

how about arkk

關唔關歐盟同支那簽約事

你呢個問題問錯對象

個巿強到完全冇力跌

NET幾時先上返80 屌

無力到咁，又要紅燈

佢地升咩

諗諗下又好似係

火撚滾

the biggest fucking lie, ever

維尼帝病危

出年呢隻應該大爆發

西子堆野紅左成個星期

SH巴

聽晚俾我跳海得唔得

係咪幾隻之前都超賣得太勁？ 屌 唔想到美股呢邊都放咁多本落支概，佢地就怒升

上呀電電

升咁多唔使回吓咩

女人做主既地方都好撚左膠,德國同歐盟一鳩樣

金銀號
靜靜地贏

NIO

LOAK呢

點解中概股會升

BB

蘋果又變返爛果

升到驚

累到人輸profits 過唔到年

Dnmr 今日成交已經多過尋日

amd gel得

我支那股只係渣1隻

個倉+6%，個市好強

我聽晚想跳海呀安西教練

坐緊BB同RKT真係想跳樓

tan俾晒機會大家鳥

0.6%

尋晚跌個啲回返喇咩

最尾果轉86入 84cut撚左

買得支那股都唔係為左賺錢架啦
幫到人出貨 當做善事積福

天氣凍 今日唔搞咁多野 訓教

跌一日又完

又迫害納dee

頭先1.96果陣你溝返D已經好走好多啦巴打
唔好跳住
D水好凍

DIS唔聲唔聲已經182

sq勁到完全跌唔落

屌你 BABA
老母面真係cls

1.95溝一溝已經店哂

連郡數緊錢

真神

上星期跌幾多

重倉TSM 值得信賴

其實執下石仔都幾好 安安穩穩

回返琴日輸嘅，前日輸嘅仲未

跌左幾日都跌夠喇掛

有冇人睇緊INDO

loak 係咪亡左國

面sir牛b到

仲有前日同大前日

呢家個市，唔上唔落，幾好炒期
唔似年中一棍就跳樓

250天線
跟佢神喻玩一定無死

再跌真係跳IFC都唔掂

8% 🙏

果果每升上10蚊就要坐下

驚閪咩

尋日都話咗arkk限時特價

合併改咗名做dnmr

味燈

靈車雷達

點解係都要買nvda 唔買tsm

small cap股暴力反彈

睇完baba 再睇TSM
都係cls
港股有麵神 美股有石仔
邊有窮人架

當現金咁儲

磨個零月就行上一級

入完s&p500後好穩定，坐得好舒服

bili,百度嗰啲股點解咁強勢

爛果跳就其他升
真係幾好野

I know that feel bro

S&p 滅世

Nndm強倒跌完全唔倒

你支牛用同一個comment覆？

聽朝起身又紅哂

破頂一陣就收皮，CLS

即插

我認同佢姐

好似想來料

買bitcoin，保平安

啋過你

次次都係咁

bili 50嗰陣好想入 但因為係支那股所以冇入
睇黎真係唔好同錢作對

設計完整唔到有撚用咩
你話係唔係呀哈姆太郎

但我feel到收市又係見紅咁

Bb又沉船

本身想買PDD , 但唔想玩支概

早咗食啲SE Call
唔開心

上返十蚊我賣一半先

今晚好友之夜
淡友同空倉友可以早啲瞓

好想睇住佢地暴跌

我30蚊左右時有留意佢
但係當時正發生LK大暴跌事件
對支概股好有戒心就MISS咗

特價時段又開始啦, 等120入..............

如果唔介意買支概
bilibili絕對可以長揸
已經係中國youtube既等級

Sq

今年收爐, 大家賺多啲, 我就唔敢HOLD咁多貨

TG Yollan

有機會既話要入

nvda垃圾

去返7.5我賣埋老婆加倉

200 先講

明明一開始只係niconico 翻版，有無天理

一單攪鳩BaBa ，己經令到人好無信心

個市強到 完全冇力跌 唔全倉call都對唔住自己

孖爆+全倉call
下年財自

Niconico好似冇咩人睇

gel頭
25蚊200股坐到家陣 中間洗左好多次盤

咁本身有loak 點算

算係cover番尋晚啲跌幅

屌，SE尋日擺撚到明呃貨

我 $4 賣俾你

baba做緊既野就係佢想做既野
"競爭對手"

係中國要奶共先有前途
春晚都搵佢播

敢玩中概
當時NIO先10蚊

爛果

大成交破頂 繼續sh

唔俾外國企業入黎就理所當然咁
外國禁佢既企業就講到係傷天害理

Russell 反擊戰

Ttd不斷有錢流入
但好似冇左心跳咁

未

我就係因為呢點先想入
叫做係支概股入邊算穩陣既股
不過都係抄niconico起家
支那真係冇樣叻 抄野就最撚叻

睇住比支共告佢壟斷

抄完之後再巨額資金轟落去
回唔回到本
事後先諗

直接成倉轉咗過去

有14億人生意呀

goog點解咁廢

想bili暴跌 你要搞死日本手遊先

fatfat

多謝你，石仔

佢播fate/zero個時好撚勁正體中文字幕直播

機會好低
佢呢啲媒體做中共喉舌
好難會俾人告

食糊等出業績再唸

TD AMERITRADE我而家屌你老母
我今朝入嗰啲錢去撚晒邊呀

佢係大陸YouTube + twitch ，好多人科金

邊度借錢快 想財自

有TSM仲洗咩奶老女人臭閪

講緊nico, 大陸人唔會稀罕nico啦

果陣邊個估到會搞baba

日本都係好撚唔爭氣，唔好講話日本手遊啦，早兩年去日本，係JR度見到好撚多人玩第五人格，我開頭以為自己眼花

全都買

暴絲終於唔出死神圖

BABA同中共搶飯食
好難唔搞佢

買晒毒撚概念股: bili + CyberAgent

屌你 $bb 廢撚到 俾佢拖左就黎近十皮profit走

做兒子借錢最快

咁快升翻

暴巴走晒?

Nvda爆升中

只要唔講道德 搵哂紅左既電腦GAME抄做免費+課金手機GAME實多人玩

大把日豬
原神都大把㗎仔玩

我試過朝早tt 零晨12點先收到 你可以在線問下收唔收到先

SOXL食糊先

JK 玩tiktok, 中佬用華為
真係見過

原神

呢隻搞攬哂漢化既日本手遊黎做 支那服 例如FGO
不過佢地都唔係傻, 好多VPN出去玩

入了$BNTX

12蚊個陣買過

講唔講道德呢方面 支那真係世界第一

買咁大

升返晒，買唔到平貨啦

突然搵返50萬張card 呢個仲唔係局

你買左幾多

未蟹個d走晒，其他慢慢出貨

大佬，都要接受到先得架....明明Dead By Daylight 正咁撚多

Nvda

今日又升返尋日跌果D 幾時升埋前日跌果D

其實係咁以花兩秒google吓都知咩事

baba做到咁大你覺得之前無傾掂數支共會比佢做大咩

根本支那政策想殺邊個可以不問緣由就殺

上一秒同你好fd下一秒就可以回血劍

呢d就係中概既風險

買得貴啦 唉
貪心

同日本講反共？嘥鳩氣

絕對同意

開心多兩日好 下個月跌返呢兩年升既

爆升0.3%

大戶

勁呀

除左同支那有仇既人
其他人鬼得閒理你咩

想開倉疫苗股
有冇ching買咗

返屋企啦ai

之前冇人民幣電子化

好似冇曬人講ZM
買啲玩下先

一頂低過一頂同我講升？

幾時到goog爆升

部巴士引擎CMI應該可以長揸
真正完全跌唔落

bntx剛入

高 J 師

我都係買4舊水姐，你all in?

你想唔想像到支那仲多人反原神過日本
㗎仔睇住自己國家整嘅game俾人照抄咁滯都可以欣然接受
純粹就係因為隻驚免費 可以手機玩 同埋有囡囡
就一個二個真香 冇㗎喇 日本宜家嗰班後生

睇長遠d 睇年k

I have a position

$FCX break

信我,唔好掂疫苗妖股,中過伏

咁又無all in

ai 又開車

如果琴晚全倉call左既話 今日真係財自

Ocgn all in下年財自

PINS 64 BTD

信巴打 都係唔買了

AMD同NVDA繼續頹

ai 又做乜撚

支概真係要中出即飛...

AI 開車黎接我 好感動

係咪回緊轉跌?

arkg

Goal, iwm 插啦 屌你老母

納dee

個市彈都唔彈係咩玩法

NVDA

aapl又可以準備！

有咩放一年好推介輸到頹

棍落

唉all in amd慘過食屎

英雄黎

仲諗等佢12x 先入

好似散緊水

又插 jm9

又散水棍

太耐啦，無人記得了

net short position ?
好少見你做淡淡

我都想知

mega crap帶跌

佢俾大戶洗盤洗咗好耐啦
要生性㗎啦

同依代既日本後生講反共至岩
根本生活已經夠煩
得閒有堅持既人會有幾多

Tsla

屌那星,扑中會升既疫苗股堅難,隨時跳水飛插,拉升又快,中間個差價唔係咁易食

日本新世代已經冇咗個種精神

Put to call 0.8:1

現價？

TSLA SQ TSM AAPL

屌女又put中

唉屌又跌

岩岩溝了long put

仲有咁多call ?

2@156

引人入場,即插

但係IWM一彈即刻跌番上 希望唔係真跌

又拉高出貨

0.8 都仲好健康龍

bull trap

正常時間係大概0.7:1 所以而家已經係俾平時bearish

幾時有屌女track網

咁樣先0.8:1 比啲力啦

最後逃生門

屌女真心勁
mon左佢兩星期
次次都中位

後生過低慾望生活。政治同理想已WFC

炒咗幾日mega
啲錢又去返small mid cap
big cap嘅AMD同NVDA繼續溶

反正放一年，咩價位都係低位
再唔係咪分注

傳說23:30冇V既話會低收

9成put都係指數put黎 都係hedge個股position

今日IWM put flow唔高 唔似會西冧

dllm中東佬

信忘巴 走貨

tsm, aapl, arkk, sne, adbe, mgc

大把野訓係到贏

成代都禪定咁款

清tan

全倉TSLA表示 有跌咩?

返來囉中東佬招魂

個別股V緊 今日唔會係琴日咁

悟世代

波巴，應該搵乜嘢hedge 好d?

屌你咪post呢兩張
一post次次都閪冧

russell 2000爆返上去

Pdd 拼爹爹

仆街 認輸

有隻中概股張圖幾好
但諗緊唔應該試

無幾耐之前就話驚郭富城啫，依家係驚yala 中東佬

係咪pdd

有賺其實應該減倉 我諗半倉SH差唔多 驚就落遠指數put護屎忽

SRTY好唔好

健康牛

下次跟cheddarflow搵食喇 有大flow先做9佢

bili?

入左SP500真係好撚好坐, 35%倉TSLA
又可以開iron condor食哂兩邊

Mega Crap 係時候上喇喂

屌,前兩日中東佬開市閪冧完識爬,今日插完無心跳唔郁

4底 不了

blnk好強

其實唔係真係低慾望係唔夠錢實現自己慾望姐，屌日本撈得掂個班咪一樣大玩特玩

aapl都算

發生咩事,點解我睇唔到你地睇到既野既
有大棍咩?

同光頭城城有得揮

Ru 你拎佢黎同而家d日本後生比

你唔好咁啦

好彩我都出咗光頭城城抗衡你

你老尾想飛部電話落街

aapl係間中爆一段，之後就妹一大排，之後又等位先再爆過

唉好頹啊。 唔敢take risk既後果就係日日執石仔

巴爺爺講得岩，冇人想慢慢咁發達

NVDA 難道沒突破太耐，感覺都追不回來

美帝最價投既etf, 除左sqqq就係tan

你地隻YALA真實情況係

...

個巿弱到

take 咗 risk都有機會食屎架，睇吓我

傻人節不要說穿...

SNE更加要有定力啦

所以我話曾經囉

最右好似幾好

其實我唔介意孖爆佢然後del app擺一年
TSM AAPL SQ
可能揀呢三隻

RR ratio 抵賭

係咩…玩左佢半年，好爽皮

NQ日日開市short收市long, 呀婆都識玩

他鄉遇故支

sq我無研究過

有時都唔知點決定take 唔take risk好

SE

野島剛的文章指出日本年輕人長期對政治冷感。

原PO透露自己過去就曾聽過日本年輕人政治參與度低，30歲以下投票率大概30%左右而已，但這也讓他好奇，「日本年輕人不搞四年一次的選舉，不常關心平常社會上的政治事件，到底都把時間花在哪裡？」

對此，網友紛紛留言，「日本沒有政黨說要跟中國統一」、「因為日本沒有一個神經病國家每天想要統一」、「有哪國家想要併吞日本的嗎」、「因為日本沒有一個會侵略他們的鄰居」、「日本旁邊沒有流氓整天說日本是他們的」、「日本沒有危機感，沒有中國這因素，玩樂就夠」。

又冇講錯既

sq完美hedge晒tsm同爛果

依半年龍市，咁樣講嘅話
玩乜正股都訓係到贏啦

arkk一股派成個幾蚊息咁多

cyrx

Tsm咁快冇力既

有無人JOIN左雷公個GP,覺得值唔值?

唉屌 輸撚到想跳樓

每日都係short call wish 收錢
好悶咁執錢

flowago 睇都無...

98 啦 睇埋量

Strong men create good times. Good times create weak men.

我都會食d護眼素

所以咪係好多股都係咁
睇圖都見到SNE妹起上可以懷疑人生

我都想搵呢類食
有無介紹
成日對mon隻眼好傷

睇下佢a93, a74, ps5點先
尤其前兩者

有錢買supplement既人正常飲食都已經吸收夠
係窮既地方先會食得唔夠營養

M$上返去破Pivot得唔得

叫左你地轉tsm

有profit果然坐得穩陣啲

護眼食邊隻好

蝦紅素
葉黃素
Omega3

靈車覺醒

tsm都升咁多

走邊隻

隻ai煩到唔想理佢
日日都咁大波 痴撚線

你不如睇下PSN有幾多人sub好過
穩定cashflow，唔受疫情影響，你入左會基本唔會走

110入左理都冇理佢

日日都有隻累全家
Pins

ocgn 開始妹同GLSI 同一個命運

葉黃好似幾貴 omega3抵好多

破左頂算係咁啦

石仔賣完 TSM, TSLA

食開omega-3同蝦紅素,無咩感覺

唔一定，有好多人偏食。

我有個ex偏得好緊要，肉類只食豬肉同蝦，佢咪需要食supplement囉

無呀

你又啱

有profit坐得開心d, 無就冤住坐

tesla又上，打牌咁

trial 兩星期先囉

都成50蚊

見到注 134 put 咋

同tsm夾埋逼害石仔

係咪wsb又發功

捉手影 中一次都成千鎂,
我捉過兩次 都4000鎂

呢d先叫電動輪椅

冤往坐+1
雖然喺自己攞嚟嘅

你幾大注下

咁大間公司夾埋欺凌弱勢社群,有冇CSR

一千鎂一注 最多

我覺得佢業務夠多，話就話絕大多數係電子野，但主打既有遊戲機，電視，電話等等，點都會有product支持業務，可以分散到風險，算係比較穩定既。

中概股升災

自己做鞋佬，自己做kol推介自己d product

唉

再自己做埋總代理, 分銷商同埋送貨, 一人公司冇難度

會唔會過勞死

特價時段咁快一日就結束?

BNGO都企得幾硬

啱既

TSLA
石仔又贏

TSLA有人開左2.6M USD 22年1月既1275CALL

呢個識玩
真心無得輸

近700好走

700 有人big short?

sq兩支棍好鬼

講真, 正常飲食唔洗好大洗好多錢
但好多人早午餐都食街外, 好難食得多菜少油

佢一閪跌 大家陪葬 段估基金佬唔想佢閪霖?

TTD好似琴日見完796開始好多錢流入

唔通見左底差10蚊先到入貨位都唔行埋

基金佬695貨 你話佢地上望幾多

CBAT 冇得輸

TSLA 聽日穿到700既話又要爆上

Fsly咩事今晚升咁多

石仔SP $70 UPRO, 8 Jan 又win

繼週一 (28 日) 以色列傳出老人施打疫苗後死亡後，週三 (30 日) 瑞士也傳出，一名養老院居民施打輝瑞疫苗後死亡。

瑞士琉森州 (Lucerne) 官員透露，我們已經注意到這一情況，此事已提交瑞士聯邦藥品監督管理機構 (Swissmedic) 調查處理。

據外媒報導，瑞士某養老院中一名罹患失智症居民，在平安夜注射輝瑞新冠疫苗，該名長者在施打疫苗後出現尿道和腹痛等不適症狀、緊接著出現血壓下降，心跳加速問題。

養老院並未向瑞士當局通報該名長者情況惡化，送醫後第二天該名長者不治死亡。截稿前，瑞士疫苗接種小組並未連繫到醫生，無法提供死者更多相關訊息。

只知道筆錢用呀公 冇事冇幹佢地唔會賣掛

多菜都仲易搞，叫多碟油菜就得，少油呢下難

契媽kg嘅極限到咗 係時候到契媽q發揮

電動輪椅

支那婆係CNBC幫支共講好話。話對阿里已經手輕

作為一個怪叔叔，睇童童同阿冰睇得好開心

Sony最屈機係

開始冇電 碌落山既節奏

百度 nndm cat tsm全撚部都爆
契媽q

loak cs會幫我轉定點
仲未見到新ticker

我見Twitter 好多住香港真金融鬼佬
都係唔like支概

koc kob係咩黎

係，另一殺著

咁我都可以出嚟做啦

OCGN又洗倉

依家佢啲相機吱牙膏啦
無哂早4,5年果種外星黑科技feel

利申$ony無反一直忠實支持者

想入下任記支持下

契媽幫我入咗好多

仲未輸住

有冇人可以教下我change嗰欄點SET做升綠跌紅

$CARR

Hedge my puts with more puts

BNGO 發生咩事，坐左直升機咁

你Data 唔是realtime 沒得change

真心可以

點set呢啲noti

香港凍咗幾耐，部冷氣機就壞咗幾耐

唔怪得啦
唔該哂OT巴

Vix準備轉燈 ba走唔走好

Pins真係垃圾，日日跌

要跟蹤老師的最新動向
@Yollan

carr呢期食撚咗屎咁

workhorse spce bb
三大爛泥扶唔上炳

印象中俾幾蚊買Real time 都幾值得的
可以考慮

講起冷氣機，係咪已經沉左船啦

50MA now...

講起冷氣機，好似好耐無見門巴

WKHS 21蚊放左
山頂太凍頂唔順

係Farfetch Shopping中

天氣凍唔使冷氣機，好似係

7nm kol
5nm kol
3nm kol

買左MSE16未

NIO搞咩

wait 咁澳洲呢

CARR大船

個市冇乜野玩，加入執石派算

1m閒錢揀兩隻股 望8% 應該揀tsm arkk or aapl

Nancy ?

砌好添
等緊肥仔出

香港咁凍，其他地方都差唔多嫁啦

同埋玩緊美女當然只睇北半球

個人覺得靚既南半球吸引啲

同意

依層唔使驚
check下CMOS market share就明
頂尖CMOS個工藝要求難度唔會低得過晶片

among us

tesla😅

等睇小西跳制白卡Mode

tesla

頂唔順咁大波幅

呢排個市睇唔透

Nio傷心地數鎂
YTD 1000%

TSM 慢牛極致

但係雷公好似講過 TSM最大市值取決於aapl

呢個我知
罪大根本屈機

做乜爆上, me好開心

300k落arkk先 tsm 希望回d

但就係點都做唔好手機UI同OS

Nq 畫 tesla logic

但而家多咗AMD INTC QCOM呢堆搞唔掂細嘢嘅大廠做恩客

其實我都諗緊到底d錢擺邊到好
黎緊要讀書唔會日日睇住個市
做唔到C朗轉身
可能都係擺AAPL到再孖一孖佢

你睇佢相機個ui比人吊左幾耐

試過全倉arkk返唔到轉頭

手機就執柒咗佢啦
唔好害人
屌你老母而家啲機仲衰過以前叫Sony Ericsson嗰陣

Sony 手機唔係Sony 相機既external display黎咩

求幾%回報
咪otm monthly short put 好股 + wheel

唔記得聽邊個講話TSM 產能已經比aapl包晒

當年用t100幾好j

aapl 本身都有貨
長期做 sc sp

今年幾%回報真係求其扑一隻S&P QQQ Composites 已經有

放棄bb好唔好
日日跌

今年已經過去
睇出年
龍就一定無今年咁龍
希望有20-30都好

日本仔係咁做野研發死磨爛磨又慢又貴
韓仔平靚正都整完都賣得街
日本仔仲要係料果度cost down
數據點都差過人
而家有晒internet, 有晒youtuber測試
日本仔呢招仲邊呃到人

所以TM電動車一定唔會夠Hyundai 好

stonks always go up ?
short put + short call shall be more stable

QE

想睇下除左美帝俾人打爆

有啲咩係QE應付唔到

砌左隻GN FLAG 己經好正
懷疑肥仔分開出

雙田就會唔會比韓國車收皮

港女升災

hyperinflation

九成ex出

Hyperinflation is a term to describe rapid, excessive, and out-of-control general price increases in an economy.

又升

去到講病嗰段好sad

日清仆街了

緊係好

委內瑞拉

無計,絕症呢樣野等奇跡

2018 Good old days

把聲都幾中佬, 幾滄桑

$se 升咁多
完美BTD

仆街笨大

BTD, fggt

有冇人手持妖股GEVO

2018食咗年頭棍

個兩張8JAN $550 TSLA PUT由6蚊吸到得番1.33
正常應該係平左佢ROLL去下星期定係由佢擺到過期?

Ark Innovation ETF (ARKK +1.8%) posted $137M in outflows, its biggest on record, according to Bloomberg data.

意志唔夠

2016 Year end to 2018 jan
真正 stonks only go up

qe=美國qe only

Goog發生咩事 呢隻野咁高市值但成交額可以低到咁

1b usd都少？
Tsm升咁多都係得 0.6b

GOOG+GOOGL
成交排13 左右

PSTH好撚hyper

成交
2 BABA
6 BIDU
8 NIO
9 PDD

支那

Ma好似要突破

日k圖Tesla logo

國家隊出精??

大倉堆EV龍到痴線

今日好撚龍

真 SQ都識升

$TMO, $DHR 跌落去入D

FAAMG入面佢成交額最低

今日成堆燈想燈到佢跌之後入就知要升

嚟個ath得唔得呀

財巴個cm

$FB 上次2018 ATH - 2020 new high
都要2年時間

睇twitterchedder flow有時會報

嘩屌....最多得返2年命
唉

好彩神無講美股
係就清倉

goog比返d錢我呀

國安會唔會拉9面神

呢排有D黑仔

出埋樣
好驚
我d 28蚊滙豐可以長放比個孫啦
佢極唔睇好

尋日開市摸頂入，咁就4%
慢慢坐

ai有排坐，隻野開始妹

old news, 咁顛

有冇巴打睇過belle delphine啲流出片

正撚到。。。

Appledaily ?

唔睇哂單新聞 我都唔知原來佢個病咁嚴重
已經去到得返最多2年命既地步
我係以為雖然係難症, 但醫返機率大
唉
ON99
呢D病好撚心就降比班仆街官啦

我唔敢睇佢講病個part
剩睇前面都夠正

你應該要睇埋....

蘋果 office

好慘
麵神加油
好小user帶咁多歡樂比人
2年命

下，以為佢個眾籌有得醫
姐就算化療成功都係得兩年？

完全唔知發生咩事 剩係佢跌1.5%咁多

如果係中期VIX又如何？

今日仲要壞撚左brake直插

靠TSLA先追返琴日嗰啲
但仲未追到前日

粒瘤切左出黎 但cancer cell仲係度
電療只係extend佢條命 但醫生表示最多頂盡去到2年
即係目前醫學技術根本醫唔返....

點解無人幫佢去美國d大學或者藥廠試下

好似差咁啲嘢。。。。。

依2個月Flat vix curve + bottom
係好似之前完全未試過
依2個月work
之後唔覺work
如果真係risk free...我仲唔訓身每次執幾%石

係妹就好
睇佢個勢似chok上chok落多過妹

𠵱排寧願唔操作算
隔時左一巴右一巴

Veri 成交縮到好誇 今次要企穩上去了？

chok上chok落個範圍都係1蚊內已經叫妹啦
係chok既唔該你大上大落比人酒啦

clsk咁快又上返去

正一不孝子

仲要呢兩個星期D成交量低到呢

升但不帶量 應該係負面？

琴日契媽輸幾多 今日拎返晒

會唔會一個黑天鵝打爆左個倉

158高追

純粹係無大戶而家玩緊呢隻野
揸到有消息刺激向上為止

你諗清楚成交量係點黎

Pins 啲量 洗倉都洗唔到

訓醒一睇嚇親
希望石室友頂得住

靈車

無事

量升唔係代表睇法唔一致咩量愈低代表買賣睇法一致 定係我錯concept

咁早起身？
2點半咋喎

石Sir未訓定訓醒
好少呢個鐘數見到你

岩岩瞓醒

依家入 VIXY 應該冇得輸

TSLA $686 啦

愈夜愈凍 頂唔順開暖氣

Tsm 105無入到，屌而家109

weak

SQ 重輸緊4%

NET跌唔落嘅屌

聽日半日定一日市？

2%

半日
但連郡會喺交易時間倒數

無市

88跌到落黎，比條生路黎行

QS搞乜春

SQ開車

AAPL 無人性 兩日都咁玩

爛果正常發揮

仲有好多水位跌

你望下ATM put /call price ratio

屌你老母TD我朝早入嗰啲錢去撚咗邊呀

Fb都係啦 不過岩嫁啦唔洗升太快

放得gbtc了

龍市無人買公用股架啦
跳船啦

LoL 自己玩死自己

咩事saas無啦啦爆升

我諗住入AAPL 做Hedge
點知個倉得AAPL 跌

痴撚線
AMD竟然係綠燈

LMND好撚升得

tsla冇頂

抵啦

tsla

PUT左$550

今日好龍

清倉派又俾人撚了

FDX日日趺

從60蚊開始吹奏LMND, 等我GEL下頭先

TSM 109
TSLA 689
兩隻石仔嘅玩具宜家玩弄返石仔

粒金波爆撚左

有心接貨 不妨SHORT 600

alarm !!!

今日先開返uvxy個prospectus做功課

P巴

$85入左100股玩下, 點知升到咁

爛果幾時先肯升 日日陰跌

今日個美女倉係得個4.7%是咪跑輸連登大市

VIX偷偷地升緊

已跑贏臭西

267 含淚走咗玩左成個月得個吉

nvda靜靜雞

又想收530

好似有心跳

返返530咋

bitcoin想一日升埋去3萬?

跌落支持位接飛刀/支持位磨好過高J
好多假C朗

LMND 點解咁升法? 試過用佢個quote, 又唔係特別平

HIMX整盤左成個月, 今日爆升, 大家可以留意下

ai上呀

我有冇睇錯, option based ETF

唔會企得穩690咁搞笑啊嘛

有咩搞笑, TSLA only goes up

590
石仔

你個broker呃左你100蚊

爆升中

班基金佬返家鄉了

眼瞓
瞓了 聽朝睇石子叫春

早知唔放TSM/TSLA喇

指數想偷偷地轉燈
但係全部都升

頭先已經叫左了

你係想睇石室友叫春
定睇成個po啲人關心佢

靈車憑自己實力上695

上個星期班 TSLA 清倉師

唔係想破埋頂上700下話

邊條友話Tsla 入S&P 會似yahoo架

又話拖累大市

又話ditcom2.0

話說big short Tsla條柒碌死左未

有分別咩
石子叫春 成個美股po都會關心

擺唔擺694 食糊

今晚難d 聽日就上

食完轉頭又要入返
唔係會變石子

後面有鋪13么比你食
唔急食呢鋪三番啦

新年禮物 聽日700

NET

我車又升
太易玩了

收市道指應該轉燈

盤後都企穩690
聽日全日唔關心石子

屌最衰瞓咗入唔到tsla

BTC

700

想撈apple

tsla食左春藥?

識啲野

謝謝幾位

aapl特價
可以撈啲貨放倉底

TSLA準備ATH

700 上呀

fund佬都咁快返家鄉

cboe 好多fixed option strategy index

in long run, 無咩邊隻跑贏benchmark index

靈車變左慢牛 但唔會有特價

睇下有無靚位join你

美國班Fund佬點會計錯數呀

都唔慢啦
咁又升左10%

bili

saas係時候姐鳩性加倉

今日大家個心都好紅
但Russell 支燭就...

俾錢班fund佬去賭option

依兩個月唯二失敗操作就係

670走左Tsla

170 put左pdd

仆街 睇淡唔做淡

冇人有咩

應許之地7000！

TSLA睇黎要比人700CALL貨了

前幾日撈咗啲平call

睇埋破頂先瞓先

694.9

695

基金佬返家鄉

又玩港女又玩美女, 好想訓覺

前兩日跌又係1%, 今日升又係1%, 我個倉咩事

仲有半日
唔知道做唔做到全年任何一刻買入tsla只要肯坐都賺錢

好L眼訓 但又想睇700

聽日唔係全日市咩

嘩 Nvidia暴升到一個點

係咩
我比人fake左話得半日既

都係蝕

只係返返一個星期前
之後又準備妹過

我大TSLA一隻獨頂標指

nvda既穩定控價術真係少見

半日係港女

$530

佢似只係跟soxx/smh升
sector 有幾隻ATH

學石囝咁講

仆街 賺少左呀我

佢企番穩上去50MA先再算

港女咁唔努力
唔怪得跑輸美女

又想做C朗 又唔知自己係史譚

臭雞半日唔接客

做咩要670走往例408開始計8成應該725先頂不過佢家下咁樣妹上 725都唔似頂

ATH

ATH
瞓得 可能瞓醒已經700

好似幾好用咁

上左靈車真係點敢落車

年尾700之約

上次比基金佬695呃左貨

之後61x都唔入返？

NICE

同IB果個好似

好彩SHORT CALL左TSLA 唔係一早比人震走左

真係以後都唔敢落車

我覺得佢唔值咁高咪走左

睇下佢出交付量 股價表現先再入

佢其實幾號出交付量

nvda終於瞓醒

SQ死貓彈?

無得沽空，唔玩

FAAG

回咩撚呀屌

Nvta

第二日陰燭

高 J ?

我張SP呀，屌。兩日連陰就黎比人夾爆啦

驚西咩

everything but apple

"So the Robinhood folks are long these options, and IB customers are short these options. It's a very interesting situation, it has never happened in our history that our customers as a whole were net short the market. But as of yesterday. that is the case."

690

收息佬

$BNTX

就轉燈啦屌

先來唸口訣 當前的趨勢是什麼 是多頭趨勢 多頭花生

賣淨35% Leap call
5成cash等過年

一早叫左你唔好搞咁多野啦
出出入入又 option 都係賺粒糖
唔賣 TSM 就輕鬆贏錢啦

SP預接貨㗎啦

台灣佬咁垃圾不了

好想賣yala
但又覺得跌咁多日唔爭在等埋

揸好多？我由佢擺就算

唔算好多 但每日profit無咗3分1

依家放咗 升返又會dum春
不如唔理佢玩其他算

T左3次 差唔多望見家鄉

尾段靈車再衝過

破頂
基金佬又贏

最後大直路

三傻得大傻扯得起

可唔可以貼ytd

No,總之正數啦

姐係ytd係條flat curve

$8500

Baba聽日drop

做咩踢爆我